痴撚線，猁記係咪唔黑就唔識入波

又越位射球

開咁多post做咩呀